醫護人員做夠左膠未？肯罷工未？

明明知道真相，都只識靜默抗議。

你停啦好冇呀

5 毛，拉，block

連登仔真係難服侍，係又拉唔係又拉

樓豬隻弱智狗由6月煩到十一月

除左見你係連登左屌右屌真係未見過你出乜野力, 你呢D 人分分鐘街都無上過

拉

你肯收撚皮未呀

因為事實上，泛民係不停送人去死

咪理分化三毛

事實就係港豬只識得講好嬲

但唔肯踏前一步。

你就3毛
警犬

連登仔屌前線就理直氣壯
有人想屌醒泛民就叫分化

選舉近了。

醫護，白既紀律部隊，我地已經乜都冇，可唔可以幫下我地

呃唔到人架

我都覺得醫護人員應該開始罷工
只少有限度工作

樓主去屠狗未？定係要自殺先？

不過左膠最鍾意攬住道德光環

醫護人員本身唔會罷工呢個係照顧病人嘅責任
正如我聽到護士上星期幾百蚊的士都要返醫院當值

咁無計。

攬住專業光環入集中營啦

咪on9啦 有無諗過醫護罷啲病人點算
醫護罷同謀殺基本上無分別

有無諗過塞鐵d人點算、有無諗過塞紅隧d人點算

錯！在！林！鄭！

兩個月煎831之後已經話醫護同西方國家嘅冇得比。正左膠懦夫白痴！
根本佢哋罷工最至命！！
西方文明國家人哋罷咗工九年！
完全冇盡力幫手悍衛民主人權，同其他港豬冇分別，自私自利，只係好過藍屍少少。

要佢哋罷工
慘過叫佢哋食屎

不嬲都話左膠累人累物

點解外國醫護有罷工
香港果班永世唔願意

因為佢地覺得自己高人一等，要有光環！

因為佢地無後台，無人無組織會撐佢地

點會無後台。

而家度度都缺人手。邊個敢炒佢地，你估空姐無技能無人要咩。

醫生、護士，大把人請。

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

Nursing council 唔同你續牌已經收得皮啦

點解唔續牌？用咩理由？

續牌要無犯罪紀錄。
你有犯罪紀錄佢有權唔續你。

我做放射師就係咁。

而家叫醫護罷工

罷工犯咩罪？

睇錯野, sor.

你覺得政府而家仲會同你講法例咩

要唔續你牌求其up個理由你都吹佢唔漲

BLOCKED

做乜都話驚，返屋企訓覺算啦

真係好撚柒煩

Pull